緊急connect天主教同回教反中共戰線100%成功

中共修改古蘭經同埋聖經 呢兩本都係好多人信既經典 由其係修改古蘭經 一定可以幫佢中東搞d大獲野出黎

Link

push

幫手share俾中東佬

Link?

無

Push

天滅中共